23號war game

誠意邀請各位巴絲打參加
因為場地限制所以只可以邀請30位巴打絲打

仲有無位